\section{Критерии оценивания}

\begin{table}[H]
    \begin{center}
        \begin{tabular}{|p{1.5cm}|p{3.5cm}|p{2.5cm}|p{5.5cm}|}
            \hline
            № & Этап & Количество баллов & Примечание \\
            \hline
            1 & Получение сигнала ЭЭГ с одноплатного компьютера & 10 & Команда, получившая сигнал необходимого качества, первой получает 10 баллов. Остальные – по убывающей в соответствии с временем выполнения. \\
            \hline
            2 & Психодиагностика и выявление наилучшего оператора & 10 & Критерий оценки – корректная обработка результатов тестирование и выбор соответствующего оператора \\
            \hline
            3 & Настройка параметров стимуляции на экране и параметров записи ЭЭГ & 10 & Критерий оценки – выбор оптимального режима для оператора команды \\
            \hline
            4 & Прохождение финального маршрута & 20 & Успешная попытка – перемещение экранного объекта в направлении, соответствующем стрелке, на которой был сфокусирован оператор. Побеждает команда с наибольшим количеством успешных ходов – 20 баллов. Остальные команды – по убывающей в соответствии с количеством успешных ходов. \\
            \hline
        \end{tabular}
    \end{center}
\end{table}